掛住一個幾年冇見既fd係咪on9?

但真係冇藉口去搵人

想搵咪搵
唔需要藉口

人哋睬你都傻

連新年恭喜發財都藍剔，仲有咩藉口？

女仔frd？咪搵下 都係say個hi姐

異性fd
曾經好fd
當然唔係情侶啦

死毒撚唔好咁多幻想啦

鬼同你Fd 咩 人地唔想理你 唔好打攪人啦

收兵？係既抵死啦

佢收我兵就差唔多

問佢約唔約炮 保證覆

直接搵佢傾計好過啦，講咩恭喜發財你想佢同返你講身體健康咩

咪係

呢個真